2380 中國電力

2380 上年業績好似唔錯
入唔入得過

煤價都係唔跌 睇番下半年其實搵小好多

之前諗過收息，宜家不了

點解呢 我見佢息口都唔差

當長線應該ok

今期派息咁少
起碼等佢回一回先
2.8到就入得過

三供一玩到...頂

一頸血

日日都特價，幾時先停

投降輸一半 得唔得